仆街 咪721住啦 今晚要人呀

今晚金鐘要人呀！
你班友 陳伯絕食咗12日啦 話今晚行去禮賓府 一個熱門po都冇？唔係等佢自己行呀嘛你班仆街

今日去拆老母屋呀

反送中絕食者苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口

推

推到全部人同我去陪陳伯！

係大西北瞓緊覺準備 發夢 出緊嚟啦咪吹啦

一陣見

push

推啊

希望夢到大家

Push

過緊黎

我來了

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

有人冒警！你扮警察你涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

放工即嚟

去

人手推番有用post

多謝巴打

推上熱門

陳伯

On the way

推
保護陳伯

上

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

有人冒警！你扮警察你涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權
[url]網址[/url]

推！

出緊黎啦

Push!!!!

［集思廣益］遊行舉呢類Banner

反送中絕食者苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口

［集思廣益］遊行舉呢類Banner

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

陳伯加油

推呀

陳伯要人呀!!!!

你唔係忍心佢一個人行呀嘛？推

我無野講

今晚黎唔到幫推

幫手推

Pish

Ok

係屋企幫手推

Pushhhhhh

陳伯！

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

幫手推。新戰線
《音樂文宣》新。香港國歌

推上熱門 收工到

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

712香港人集合

要人呀

推阿！！！！！！

隻狗個樣
屌你老母

pushhhhhggg

六點收工即刻係觀塘衝入金鐘

出緊去

pish

蛇王推幾下

PUSHHH

推

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

記唔記得陳伯點保護我地 今日到我地保護佢啦

全部同我入

放工同我即刻仆出嚟！

陳伯身子咁弱都出咗沙田，唔係唔陪人地老人家呀？！

天佑香港

push!

出呀

絕食12日啦 我地日日食野翻工果陣就喺金鐘堅持緊

推撚爆

去緊啦

屌錯手負皮左
push

全民陪陳伯！

一齊行呀

唔好衝突呀
會傷到陳伯

夢裏見

出啦

推爆佢

收去去緊，陳仔陳仔我地支持你

爆佢

真係出唔到都幫手推人出去呀

Cuming

今晚要和理非，睇住陳仔

唔好比陳伯喺咁前 唔知班狗一陣會唔會又發癲

放工即刻衝過去，希望趕得切

收 6點 過到去都唔止 630
其他詳情係點??

今晚出唔到嚟 唯有幫你推爆佢

推 加油

黎緊！

出唔到都幫推 拜託大家

Up

即刻出！

行邊條路

琴晚陳伯有幫手護送手足走

推出黎呀

伯伯好慘，收工去

支持伯伯

推到今晚夠人拆屋

謝巴打

會嚟

喺咪頭盔有紅邊代表係女警

救陳伯呀仆街

詳情係點
有冇人答到我
630開始行 路線又冇
大家點JOIN??

推 出緊

今晚和理非唔該

一間見

推住先得閒既手足務必支持

推

（廣傳置頂）全力支持中聯辦及三中商！書展人人都可以做真文青

和理非收左工過緊黎

人手置頂

我都7點先收工 諗住點都去咗先 再join 暫時淨係知6半喺金鐘開始行去禮賓

今晚同我出黎

收工到

今日唔洗黑衫啦
我著粉紅色過黎

支持陳伯！

我冇野講

保護陳伯去見林鄭！！！

求TG CHANNEL

再推

（廣傳置頂）全力支持中聯辦及三中商！書展人人都可以做真文青

冇其他資訊 好撚亂

琴晚陳仔同一班絕食者二話不説由海富衝去沙田, 仲問邊度係最危機嘅地方要企最前擋住班狗去保護示威者, 我哋今晚係咪好應該企返出嚟陪佢哋一齊行

會唔會有手足到時報料？

推呀
陳伯70幾歲都咁堅毅

到時再mon po 應該有po講情況

對唔住呀陳伯今晚陪你唔到

帶燈、電筒，白衫係dress code but 到場重要過衫，
Gear請預備定以防不時之需。

自推

tg link

面對呢個政府 絕食已經冇用
希望陳伯快d食返嘢

全城投訴新城市廣場

反送中絕食者分享 (tg group)

我都係放工即刻仆過去 大家見到陳伯就叫佢抖下先 我地代佢去拆都ok

推撚爆佢屌你老母

收9點半先黎會唔會太遲

shit冇著黑衫

和理非全部同我出嚟 到你哋發威了

今日白衫

放工出黎啊！
利申已到！

咩衫都好啦
重點唔係dress code

應該唔會 到時mon po呀

依家收工過黎

救陳伯 佢琴晚喺最前線頂住班狗

反送中絕食者分享 (tg group)
[url]

現場點？

陳伯！！

黑白都唔緊要啦 陪陳伯散步炸嘛

現場咩衫嘅人都有

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

有人冒警！ 你扮警察 你涉嫌冒警及傷人 我地行使公民逮捕權

[全過程]尋晚沙田之後旺角發生衝突，拘捕兩人

推推推

推 保護陳伯！

要唔要口罩？

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你有人冒警！ 你扮警察 你涉嫌冒警及傷人 我地行使公民逮捕權

支持

陳伯尋晚為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 今日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

可唔可以播呢斷錄音比所有人聽?包括警員，最後通碟，，，

(youtube) 警員家屬在D100大爆政府和警隊黑幕, 聲援示威者

去緊

推佢老母！

我冇嘢講

去！

收工快d出黎

迎賓館落左一批盾狗

有無人可以講吓現場點

同我仆過嚟陪陳伯！

點會唔黎

放工去支持下

陳伯真係虛脫都黎撐我地
我地唔撚去撐返？
絕食咁柒耐 政府都無人理撚過你
戲都唔撚做下啦
自己make noise囉！
唔該大家

同問

PUSH

唔好比陳伯企咁前！

Push
利申：搭緊地鐵去

推推

聽講禮賓有狗 戴定好啲

到太子！陣間見

放工！

有咩可能絕食12日可以存活到？

琴日仲要幫我地隔住啲狗

必推，和理非唔該全部同我出去！

和理非們！今日嚟round你地主場呀 快啲出嚟保護陳伯！

陳伯！！！！！

到左，推

絕食人士身體狀況點？

O:-

推到全部人去保護陳伯！

睇上去無咩事，但需要大家的支持啊
快d黎

Push!!

開始多人

7點半先到會唔會太遲

到左

等埋我丫，就到啦

返工黎唔到 幫推

旺角黎緊

犧牲咗咁多人都冇出過聲 個林鄭唔理陳伯有咩咁出奇

想問是咪穿白色

今晚全部人去搵陳伯！

今晚！

最好黑白

係，不過其實咩色都無所謂

出黎啦，陳伯佢地堅持左咁多日我地只係出一出黎就可以幫手支持佢地

推
好人一生平安

唔好辜負陳伯！

收工黎得白色

7點放工會到

海富中心有狗出Cam，發過夢比人擇過名既小心，source:自己

謝巴打！一陣見

陳伯我地一齊去 一齊走

唔緊要 大家都放工嚟

唔駛擔心 好多西裝友

我都7點 即刻仆去

到！

成日話廢老，對住佢有啲愧疚

大家到未 我7點放即嚟 幫手睇住陳伯

推 大家小心

手足小心

佢係一位愛香港嘅老人家，同嗰啲完全唔同

聽到未！去呀手足！

唔會

出緊

推

借一借位sorry，大家幫手推推

（廣傳置頂）全力支持中聯辦及三中商！書展人人都可以做真文青

自己小心，唔建議今日發夢

各位，啱啱搭車經過，有5架狗車喺林奠門口，各位唔好硬碰

收工一定過去

pushhhhhhhhhhhhhh

快d出黎pls

你試下

有口罩帶口罩，無既現場有手足派

手足小心 今日大家裝唔夠 好多人放工嚟 陳伯又喺道 Be water

收到晒！

出去啦各位

連登人！加油！

@連尼住，解1001

收工過緊黎

宜家先放工，嚟緊喇等埋

啱㗎喇今日本身主辦方suggest dress code係白色

GO

未到 幾點出發

宜家放工即到

遊行行程路線：

海富中心 > 德立街北面行人路 > 橫過德立街 > 統一巴士總站與金鐘廊之通道 > 金鐘道北面行人路 > 扶手電梯往金鐘廊 > 太古廣場天橋 > 金鐘道南面行人路 > 花園道西面行人路 > 下亞厘畢道北面行人路 > 近律政中心正門橫過下亞厘畢道 > 無名路 > 上亞厘畢道 > 上亞厘畢道禮賓府東閘外之指定公眾活動區

7月15日的遊行安排將會如下
1830於金鐘海富中心集會
1845於金鐘海富中心出發
2000於禮賓府門外集會
屆時我們會唱詩歌、講嘢、遞交請願信
2200禮成解散

大家如果6:00pm來到，可能幫手協助秩序
6:30pm 我們開始時會簡單講兩句
叫下口號

唔驚遲!最緊要出嚟保護絕食人士

屯門出緊 人數而家幾多？遲到邊到join

需要物資？

用力推

推 上禮賓

同問 收工過緊黎 邊度join/直接去終點？

到咗

我地唔陪陳伯邊個陪佢？大力推！

嚟緊

擔心陳伯

唔怕遲呀 要保護陳伯呀

目測暫時千零人, 龍頭未出發

今日目標:保護陳伯

今日目標:保護陳伯+林鄭

真係有人收信咩

保護絕食者

陳仔係精神領袖

推到啲人出去

嚟緊啦！！！推

記住今日目的！保護陳伯 做任何野前要記得陳伯今日喺度

無大台，但佢地絕食左咁耐，唔適宜亦唔應該有激烈衝突，有狗咬人就幫手頂

好！！嚟緊嚟緊 保護絕食人士！！

黎緊！推

大力推

推， 黎緊

到左，準備出發啦

條龍好長

未到嘅可以留意返
反送中絕食者分享

絕食者發緊言, 隨時出發

勇武派們 仲有嚟721 今日陳伯喺道 做任何野前諗清楚

推！！！
大家唔好忘記陳伯同一班絕食人士嘅付出
陳伯點樣係沙田保護我哋
我哋有食飯有氣力應該要保護返佢哋先啱！！！！！！！！

大家照顧阿伯同其他絕食人士

勇武派們 仲有嚟緊721 今日陳伯喺道 做任何野前諗清楚

佢係出黎先好

記住今日目的！保護陳伯 做任何野前要記得陳伯今日喺度
勇武派們 仲有嚟緊721 今日陳伯喺道 做任何野前諗清楚

我都係遲到友！

今日係絕食團隊主場

🙏

出黎同陳伯散步，be water

有心唔怕遲

記住今日目的！保護陳伯!! 做任何野前要記得陳伯今日喺度
勇武派們 仲有嚟緊721 今日陳伯喺度 做任何野前諗清楚

經過見到

加油啊 在場咁多位

要等收工先可以過去

追po 有路線

喺禮賓府行咗落嚟 禮賓府門口全部都係狗

現場環境安全

今日係陳伯主場 大家盡量冷靜d

保護好陳伯

快來人

保護陳伯 ！

幫推

睇住啲狗咪嚇親老人家呀

保護陳伯

嚟撚緊啦

有咩情況即講 好多遲嚟

聖約翰座堂門口有狗 同旗手

我諗陳伯都唔想我地打 大家今日忍忍手

support

出發咗未，嚟緊

［金鐘現場］陪陳伯散步去禮賓府 放工同我即刻出黎

叫口號中

有冇台有做live?

我地係比陳伯call出嚟嘅 今日佢主場 記得陳伯喺道 做野前諗清楚

依家行到邊？
嚟緊

立場live

見到譚文豪係到排隊一齊行

我要見律師

love you陳伯

小心啲狗借陳伯過橋挑釁大家

地勢不利，記者不足

小心為上

唔該曬， 正係揾唔到直播

推！！！

同意， 陳伯主場

未出發

聖約翰座堂門口有旗手

唔洗遲嚟嘅人睇實直播 再中途加入

推 幫手推

其他日子既PO唔好推住
今晚陳伯 vs 林鄭

未到嘅可以留意返
反送中絕食者分享

絕食者仲發緊言, 之後出發

拜託 推咗今晚嘅先

出緊黎

p

未到嘅可以留意返
反送中絕食者分享

龍頭準備出發

保護陳伯同幾位絕食人士

隊尾未行架 人黎呀

開始行了

伯伯 小心呀

人來

大家遲唔緊要呀 目的係多人 要保護陳伯呀！

海富啱啱出發

未到嘅可以留意返
反送中絕食者分享

龍頭啱啱海富出發出發

推

唔好意思借個位嚟
鐘教授個研究所仲差300萬

如果有興趣捐助鍾庭耀成立嘅香港民意研究所，有以下三個方法：

1）去網站 捐款，可以用信用卡或者 PayPal

2) 寄支票去香港民意研究所，地址：「香港數碼港道100號數碼港2座12樓1205至1208室Smart-Space 2」。支票抬頭寫「香港民意研究所」

3）如捐款超過一萬元又唔想俾中介收手續費，寄電郵去donation.hkpop@gmail.com
香港民意研究所會俾個銀行戶口你。

未到嘅可以留意返
反送中絕食者分享

行梗！

未到嘅可以留意返
反送中絕食者分享

1855 龍頭開始出發

海富超多人

出呀！

而家放工過嚟

好驚班毅進仔會痴鳩線打陳伯

未出嘅而家都未遲
來來來

唔好比佢行咁前

推 嚟緊啦！

推 陳伯！

岩岩搭車經過 狗屋門外有一堆齊裝犬
快得濟影唔切

到邊 黎緊

冇食野仲要叫口號

仲唔出？陳伯等緊你地！

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選香港警察，專守廁格無天無法，專責打壓濫用私刑，猶在賊營毫無紀律，捉你入獄欺善怕惡，記者都喝

出黎呀

好多警察影相

剛出發， 推

到PP

中環都爹利街有大量警犬 請大家小心

黎緊啦

龍尾到德立街

有無直播?

立場有

立場有live

大大力推

純學術討論，一個壯年人絶食12日已經開始虛弱，可況70幾歲陳伯，真心希望你停止絕食，這政府連四位年青人跳樓死都不聞不問！點會理你，希望你珍惜生命🙏

收工 黎緊

遲收工都同我去林奠個巢

隊尾audi

上！ 行！

都爹利街 舊燈柱有大量警犬佈防 請小心

真係 驚佢撐唔住

黎緊
係咪a出口 洗唔洗帶口罩？

聽講有狗 戴定

真係有

絶食，苦行僧方法，反高鐵已經試過，政府都係無動於中

幫自己post推一推

DIY盾牌王 胡子

好多人影就真
但系大家今晚行完最好散
我覺得留力721好啲
琴晚死癲完
未夠皮

龍頭金鐘道政府合署

立場live收咗皮。

依街過尼，尼唔尼得切？

不了

龍尾邊到，剛收工

得立場有直播 其他傳媒呢 …

陳伯支援完我地
係時候到我地支援返佢

遊行行程路線：

海富中心 > 德立街北面行人路 > 橫過德立街 > 統一巴士總站與金鐘廊之通道 > 金鐘道北面行人路 > 扶手電梯往金鐘廊 > 太古廣場天橋 > 金鐘道南面行人路 > 花園道西面行人路 > 下亞厘畢道北面行人路 > 近律政中心正門橫過下亞厘畢道 > 無名路 > 上亞厘畢道 > 上亞厘畢道禮賓府東閘外之指定公眾活動區

7月15日的遊行安排將會如下
1830於金鐘海富中心集會
1845於金鐘海富中心出發
2000於禮賓府門外集會
屆時我們會唱詩歌、講嘢、遞交請願信
2200禮成解散

龍頭到高等法院

龍尾現時金鐘站出發

依家出都未遲架

有冇live 立場停左

小心

而加來去邊到好？

唔識路...有冇團

係咪得立場記者有到 ? 點解唔可以多啲傳媒關注佢

龍頭而家高等法院附近, 龍尾仲响海富

龍尾大概老麥位置 但不斷有人加人

隊尾仲係金鐘 未出快去

去到邊

律政中心對出呀少狗
起碼十幾隻防景
計埋其他一定過30隻

依家可以喺太古廣場加入

隊頭過馬路中銀
隊尾海富巴士站

依個係理由咩 等陣出事 你又後悔自己點解無出
做咩要比自己後悔

依家喺PP加入都得
快來

休息下！呢個係長久戰

push
我冇野講

和理優 睇住陳伯啊各位

仆街林鄭實唔知阿伯絕食啦 屌

1927 隊頭中銀等緊隊尾

Push 行緊

WA 架陣先見到

push

陳伯咁撐我哋 我哋點可以唔撐返佢

來來來

要多啲人知

洗唔洗戴罩

快啦

已經開始行緊,可以pp加入

黎緊

依家去陪絕食人士既入一入黎

就算我今日出唔到但係都幫手推

1922 隊頭中銀再起行

隊尾可pp join

1933 隊尾高院

見到有線

up

攪咁多野老母坐冷氣房唔知外面發生咩事，應該日日摑佢傾吓計先啱

仲係pp?

黎緊 龍尾到邊？

龍尾中銀等緊過馬路

依家嚟去邊？

龍頭長江上緊斜路

推 黎緊

龍尾高院附近

推，小心呀陳伯

1935 隊頭現時已經過中銀，向前面斜路出發，而隊尾剛剛離開太古廣場，在高等法院附近

龍尾到高院
好多人呀睇住陳伯

出緊黎 想問洗唔洗黑衫帶罩

白衫多 帶唔帶 睇你自己有無做過其他野

隊頭政府合署東座

隊尾中銀

1950 龍尾已過高院

WHY
無台播

DOJ出面，小量長盾，未上，StandBy Use
source自己

今晚就拆屋？
留力721好撚過啦

女村長又搞事喇！

1949 隊頭現時在政府合署東座，隊尾則在中銀

可唔可以推翻立場出黎播
上次記者會已經錯過咗，
我哋點都要俾多啲市民知

我擔心陳伯佢哋俾人搞，無人影到

無哂直播大家要小心

有無議員在場幫手？

有旗手 咁和平都有

防暴上緊gear

直播link

好擔心 啲狗冇性 呢到有好多長輩

應該唔比去禮賓

去死啦林奠

立場有冇嚟？

立場呢

暫時見過李卓仁郭家麒

立場有live了

咁樣對阿伯

Push 我冇野講

現時情況，絕食者想去禮賓府正門，警方唔俾，陳伯同警方指揮官對話中

陳伯好激動

睇住陳仔呀

陳仔話10分警犬無回應 就要行動升級

保護長輩呀各位！

記者去哂邊呀

出事無人影

呢到啲呀e呀叔好高汁

長江 拎咪條友好垃圾
搵人拎左佢

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

好擔心陳仔

放工即到 搵人叫立場 蘋果開live 啦

立場開了

同意

APPLE 去佢Facebook問下
有時佢會應機

戇鳩洗唔洗咁多差佬

喺現場，而家停咗喺到

咩位？

開路啦

停哂喺度，快啲開路

律政中心

因為警察話交通理由唔比去正門

隊頭有人話陳伯休息緊

佢俾左十分鐘deadline要班狗比大家去正門
否則行動升級

老人家都驚，政府縮到咁

你班絕食和理非可以點升級

張超雄同指揮官傾緊

伯伯保重

吹雞call勇武咪直線升級

依家可能得絕食人士同推輪椅嘅可以上去正門

2015 警方表示只係比推輪椅人士及絕食者進入禮賓府正門，其他人不能進入。示威者正商討安排

屌 長盾full gear

有fullgear警犬

屌交封信都要full gear

克警又單方面升級

快出

休息 定傾正門定側門
唔好亂傳

咩 10人 50人去正門 係全部人都要去正門

陳仔決定同大家齊上齊落
唔會同大家分開

陳伯話唔想自己同絕食人士上左禮賓府扔低佢地支持者
決定唔接受警方安排 支持者要齊上齊落

簡sir竟然會mou係到同陳伯拖住手傾

溫情牌

陳伯 唔好喊喇我都同你一齊喊

叫你林鄭落嚟見我！

似係想比人拖到不反對通知書過再夾？

大會不如叫佢加長時間先再傾？

到底邊個係集中post 推得好辛苦

而家想加入應該去邊

而家mk出緊，去頭定尾好？

呢個Po，但Topic好差 咩Key word都無

.

長江

直接嚟禮賓

中環j2出口 長江出面

俾去？

林鄭係咪喺置地文華呀

有冇人講邊度落

隊尾而家可以起行啦

喺花園道行緊上去

去隔離吧 個邊update快啲

見到長毛係隊尾
但我跑緊去公廁